［唔知放咩台好］大學學位重唔重要

讀緊大學 但係可能畢唔到業 我認我過去幾年無認真讀書 但係都叫做過到骨 但係最後一年先發覺好大機會畢唔到業 究竟無大學學位係香港係咪只可以謹謹生存...

點解會畢唔到業

有功課/考試做得唔好

重點係讀左咁耐畢唔到業
點同hr解釋
正常人都會覺得 你能力有問題或者係極心散既人

唔重要
垃圾degree同冇讀冇分別

簡單，我做老闆，你無大學學位我諗都唔會諗你。

咁做D低要求嘅工洗洗底係無可能

係咪*

巴打讀咩先
冇用嘅科讀成點都係差唔多

都叫做專業科 唔講咁多驚自爆

你係咪讀Engine?

唔係

有幾專先 連bse呢d垃圾科都叫專業啦

醫療科 唔再講咁多 唔想自爆

自乜春爆吖
邊個得閒起你底